我都係想有人陪姐

拍拖同無拍拖有咩分別

利申 LD緊

分手囉

我好愛佢

要不要ptbf

not gay

同樣情況呀巴打 共勉之

已經知Long d會點嫁啦 過左幾個月 叫下春
訓醒又係自己一個 msg就無反應 臨訓前又係自己一個
返工又係自己一個 假期又係自己一個
好彩仲有班朋友 家人

我做咩都自己一個
想搵佢但唔敢
因為知佢好忙